[又靚仔又熱血又好波又勤力又正氣嘅真藍Mount] 車路士球迷討論區

Hawk Youtube Channel:

Hawk Group:

嘩，魯迪加，你刪刪攻擊我的防線？

拜區啲Topic name幾撚搞鬼
記得之前好似係我有cso龍炮

個topic長撚到

蒼藍猛獸

9/10

🙌🏿 #Hustle

比人個感覺真係差好遠

猛個張唔知點解特別傷感

用cwa同迪加比is a侮辱

真男人 做錯咗會肯認

之前仲有威脅生命的野獸同埋保定我不想努力了

好過祖記 中二病發

Silva 7咗自己會記住好耐，迪9 7咗2秒之後就唔記得

迪鳩ig話unlucky owngoal
仲未知柒咁
俾人省到就unlucky 者
自已篤個波入龍都講得出unlucky

Fake blue

From 鷹
Telegraph -Silva續約消息及中堅收購計劃

-Silva及球會雙方都有意續約
-Silva留隊的話，都唔會影響球會係夏天收購頂級中堅既計劃
-Alaba周薪要求為400k，嚇怕唔少球會
-車路士球探心水為Gimenez及Upamecano
-Sule亦係傳聞人選之一

車區會然入面J Upamecano同你啲頭髮數量一樣

魯這樣討厭
Mount完美如此

Gimenez 有啲唔太好嘅傷病紀錄但本整體水準唔曳
Ullm 就其實同蘇馬唔差太遠啫
要揀都係Gimenez好少少

#Chelsea have reached an agreement in principle for Bayern Munich's Jerome Boateng to move to Stamford Bridge this summer.

[@TDfichajes via @TEAMtalk]

邊個都好
唔想再見到迪加

呢個source仲廢過sun

沒有林柏特的第15天 天氣（陰）

4大中堅is a joke!!! 還我Cwa!!!

唔關反省事
係個腦問題
無得救

我仲諗經過上年 其實大家對source嘅評斷好左好多

讓四大戰又開始
今年猁都一齊玩

超頻足球抖下姐

今屆新加入韋斯咸 愛華頓

無睇占美利斯，其實佢算係邊類型中堅？

哭泣女人型

躝

成班反撚

阿支奴係肉便器

拒絕黑鳩中堅！

講到咁明

下體 Lemar 同靴里拉中武肺
total 6條友

係咪好返後再計14日?
定好返就可以踢?

唔知
睇吓中立場比唔比佢入境

就算無得出, 馬會都好似好勁咁

啱啱先比人逼和

但蘇狗破記錄

脆皮停賽好似影響到後防 近排失波多左

佢哋好似要用Llorente踢右閘

Felix 沉左
11場入1粒 仲要中武肺
再睇下下個星期點

Gimenez好d啦 同sliva南美易溝通

原來Timo高過猛

Timo有米8

成個細路仔咁

支持pau torres
高大白人靚仔中堅=屈機

中咗肺炎會有加乘…

C.朗
伊巴
莫耶斯
CHO

We have Kai

想像唔到魯蛇點守SO9..

Model?

飲Starbucks

英國Starbucks 唔係美心代理

大隻、對抗好過基斯甸尼嘅中堅算唔算都係閪
見佢踢國家隊同馬體會都好撚熱血成日同人埋身鬥撼

但成日喊

我諗佢唔係懦弱嗰隻嘅
可能係太投入比賽 好在乎輸贏

新藍橋三鼠增加到五隻

🐍🐍🐍🐍🐍

撚蛇好慘 啲黑記不停係到擳牙膏

莫耶斯

瘋狂鞭屍

其實冇乜人守到佢
佢啲入攝走位好撚屈

假假地都有8場不敗...

mount子抵我上年印波衫第一個就印你
今年印harvetz反而有d後悔冇印到女孩

社狗將會為重用魯狗付出代價

= Mickey daily

Pau Torres has a release clause of 50m€

勁？睇落有啲瘦削
利申淨google冇睇過

藍絲confirmed

掛住老豆

Fm勁

依啲撚樣要私了先得

佢同卡雲尼都係走位勁好 但so9仲要射術勁啲
冇施華都好難守得到

米9 又全能
唔知現實係咪都係咁勁

至少肯定冇黑鳩中堅咁冇腦

今季仲幫馬體會射入16球，好勁

有cwa應該比人中出十連

同埋跣腳我覺得係意外，但迪加果球係短路，仲要話unlucky

如果撚daddy在天之靈 見到我依家生性應該都會開心

睇黎之前記者講
球員不滿Lampard團隊戰術指示唔清晰呢個point係堅
見個個球員都吹奏Tuchel指示清晰

3:35 條撚頭擺完烏龍都即刻尷尷尬尬晒冧
擺明就知自己柒左

根本就冇戰術
場場都分邊鳩斬入去

何sir level都睇得出無指示啦

魯魯：回錯 sor9

記得條撚樣何wayne 仲讚撚狗有針對性部署
識得來回高速球定唔知乜係度快速完結攻勢
根本就係撚狗淨係識鳩斬

鳩斬入去的確係快速完結攻勢

Kevin Friend同旁證都空難死啦
捷狗犯規 越位又睇唔到要靠VAR
唐狗嗰球咁撚明顯都要靠VAR
咁使撚你做球證咩 乜鳩都睇唔到
死全家啦

日落球證全部視障

我講得唔夠清楚
應該對白禮頓個場，我地以為撚狗揸住咁多人會好屈
點知成場都唔知踢緊乜，淨係係度鳩斬入去，跟住何wayne 就係度讚佢對白禮頓有針對性部署

附上條友嘅連結

當個個都似自己咁1Q150
可以自動波咩

呢場西左70分鐘 要靠RJ世界波先贏到

有冇人feel到 蜜月期已隨著魯迪加既單刀而結束

係，下場聯賽閪硬

唔助攻蘇狗當佢贏

Mike Dean

連續兩單紅牌都被打甩

可憐一眾FPL players就分照扣

唐仔蓄意撞龍門呀

我意思係教練都計

反撚大將軍+1

absolutely, 其實睇直播時都好尷尬 球證亦都一樣 所以冇第一時間吹12碼 個人同個波既方向係截然不同

全篇文都無句標題

講事實都叫暗諷

事實嚟迷撚到根本駁唔到 死黑妓係到抹黑

明黑你車
吹咩
黑咗好多場
好多手球 疑似十二碼冇睇var當冇事
但俾著獌狗一定有
Werner嗰下當球證睇唔到嗰個位旁證一定睇到
成班都畜生嚟
尤其是Anthony Taylor
依個終極反車
死光頭鳩

佢睇唔出嫁
J撚狗j到出精
係何輝屌得佢多

睇完上面先知
無睇開何蛇，原來我高估咗佢

何狗啲片都有咁多人睇=.=

佢幾時先收皮
一諗起佢呢d廢人人工除時高過自己

香港人口約 690萬，按全球數字推算，估計香港約有100萬至170萬人患有精神障礙，而當中約有7萬至 20萬人患有嚴重精神病。

杜蛇迷天神

依家就黎吹到杜蛇迷哂全隊車

一次過滿足晒杜蛇N個願望

幾時先睇到杜蛇用433/4231

隊波嘅球員係五大聯賽星味未必最濃，但肯定最多元化，鍾意玩陣式嘅領隊肯定like

睇下足總盃會唔會再試下陣

如果都唔試就去到季尾都係玩住三中堅先

睇下蘇馬，Kai同埋椰狗會唔會有一席之地

又多後生當打 其他big 6都就嚟夠鐘重整

個陣真係要咩有咩
右閘要經驗有azp，要潛力有RJ。左閘有Chilly，最強翼衞阿朗。中堅要技術型有天神，硬淨有蘇馬，經驗同技術兼備有施華，仲有件搞笑型魯蛇。
中場玩傳控有佐高，玩防守有毒毒，要潛力有嬌魔。
前線有唐仔呢啲屈速前鋒，要玩燒味又有椰子袋仔出波，豬蛇做Target man。仲有MM CA同Kai呢啲可塑性極高既後生仔。
真係可以玩咩都得

希望出kai 椰試返4後再唔試就無機會

係後防人腳質素極端啲 個陣可塑性好大

原來夏神細個係阿迷

佢不嬲係同球員關係好

真，我地有蘇馬同魯狗就唔好買Ullm啦，但係多一個用波型中堅好似潛艇嘅Pau Torres就唔錯

中場係諗點擺人多過諗買咩人

豬sir應該會走，可以買個中鋒負責做支點

個後防邊有咁差
我地覺得沙利時期後防差
係用左車一貫以黎嘅標準去度姐
真正敗哂嘅係邊個就唔講啦
人都走左

Fb班柒頭迷撚仲喺度屌緊係雲狗踢得差搞到撚蛇被炒

冇乜人肯來做第三前鋒

今個夏天 torres/ kounde/ botman是但黎一個都好滿意
Torres都唔錯 但最想要botman

呢個Botman係咪就係取代加比爾嗰個？

另一個唐仔

Kai上去打算啦 第三前鋒唔係好重要 有替工就夠
一陣間又整多隻阿姨就碌柒

寧願All in中堅

龍門位喺破產

一個有抑鬱症

一個除咗撲救都係柒

點揀

搵條女幫kepa起機

要收購條女

呢個位有人選都唔好買住，費事一嚟到又膠化

後防包埋個龍，我講得1999
連埋中堅同閘位嘅缺點同優點好極端
希望社曹tune到/用體系遮長補短

果時反杜蛇要拿蛇果啲人
對杜蛇改觀未

我反到佢落台為止

係 同torres都係左腳中堅
身形幾靚 其實後場都需要補返個左腳仔

八角形陣都知咩料啦

買左就係杜狗

幾時又傳左隻botman出黎？

追清新寵兒

好，研究下先

我無反過杜蛇

得torres一個叫合格d，喊包係超防守型但冇乜用波，後場玩唔到build up

Botman係少數派車迷幻想來

㺂咪第三前鋒lor

呢個月Matthew應該訓覺都笑醒
鏝又連勝
杜狗又強勢開局

matthew係鏝但迷杜？

我覺得似拉膠

yes

迷所有戰術L

多數你傳開 就會無啦啦黎左

Haaland Tammy Werner 夠用啦
唐仔平時打邊/打後半格

有清晰戰術理念既佢都迷

佢迷煙

一開始cwa都係ff 到成真咗

杜蛇 > 拿蛇

九爺

歷史證明 黑鳩後防冇個成功

我應該係車區第一個J泰銀免簽
AC已經覺得佢正

迪西里

下場就杜狗啦氣數已盡

但喊包防守好撚勁

佢好似都迷狼

一齊集氣j torres

Kounde似d

真
頂到伊狗個燈力4場已經盡左

樓奴

其實觀迪一定好過Ullm
係身高

諗起有班人話要dunk要white唔要泰銀
12年已經好想佢黎，但係佢揀咗巴黎

佢最似cwa 做米8都唔夠可能打3後衛最啱佢

我下場開始反佢

迷煙sick ball

Btw之前干狗果隻 skriniar 係咪收左皮
上年好多人J

Onana 比伊狗燈完半年都變禁藥狗
杜蛇應該未到年半就會比人炒

Ching樂觀主義者

意假德甲後防都唔係太信得過

今年阿狗果隻法甲加比爾都麻麻地
姐係得西荷葡揀

睇數據Kounde好勁

kounde幾好

跟住marina就塞隻ullm過黎比杜蛇

已經係拜既人

防守黎講最勁一定係喊包
仲要勁左好耐，但都係26歲

問題係玻璃

讚過佢防守好嫁
所以佢唔係只係一味讚打傳控嘅球隊

杜sir連魯狗都敢用，天下間無中堅難到佢

係無人用啫 同埋我估佢係想睇哂咁多人既表現先

Jeng

拜狗快啲買

依家吹風傳Konate

就嚟成個德甲d中堅傳過哂

saliba影到隊友打飛機 放咗上網

幾時傳下西甲野

反而季頭傳過ginter無哂聲氣

Moto?

簽呢二線料D不如用返天神咪算

唔想要黑鬼

真

Diu 原來係Snapchat比人周到

Gay?

丹麥狗勁過ginter啦！

講得好！

咁開放架咩成班隊友喺隔嚟都除哂衫chok j

咩料
就咁喺咁多人面前打

都唔係開放問題
係周圍有班仔都打得落 好撚核突

周圍汗臭味點扯呀

唔俾佢就係J緊隊友？

朗奴高文真係足球天才，送比對家

其實唔關佢事
高層問題多d，尤其送唔走美欺，唯有送走第二個高人工既

可能佢只係鳩痕
Saliba 弱智

佢又係好似干地打電話/sms 話唔需要佢

又多一隻rat,變臉大師

仲有得出？

杜狗再出佢就躝

疤狗個薪資架構出哂事
閒閒地都拎住3，400k
其實點搞都死

計得好盡無事無幹果陣就afford到，一個武肺就收皮
再加埋鍠疤呢d人事關係太複雜，好多decision都有hidden reason

宣傳部咁樣捧法會唔會出事架

班士利都出事就摺埋啦

From鷹鷹：

[外借報告]

Sarr: 整個1月份未有上過陣既Sarr ，終於係聯賽獲得正選機會，而且係出任正閘既位置，但球隊未能獲勝，我估計Sarr餘下球季會比較多踢左閘既位置

Batshuayi: 早前後備入替攻入1球，所以Hogdson畀左兩場正選機會佢，但Michy都係把握唔到，尋晚既比賽又變返做後備

Clarke-Salter: 長達一個月未有上過陣，明明Birmingham呢隊波輸到跌左入降班區，失球數字又多，教練都唔肯畀個機會Clarke-Salter，可以話係浪費左一個球季

Baba: 頭3場賽事仲無被列入名單，或者體能狀態仲未跟得上

Drinkwater: 唔知咩傷，連續6場未被列入名單

Kenedy, Moses今個星期有波入，想睇入球既聽日留意下一周車聞啦~

[外借報告]

Sarr: 整個1月份未有上過陣既Sarr ，終於係聯賽獲得正選機會，而且係出任正閘既位置，但球隊未能獲勝，我估計Sarr餘下球季會比較多踢左閘既位置

Batshuayi: 早前後備入替攻入1球，所以Hogdson畀左兩場正選機會佢，但Michy都係把握唔到，尋晚既比賽又變返做後備

Clarke-Salter: 長達一個月未有上過陣，明明Birmingham呢隊波輸到跌左入降班區，失球數字又多，教練都唔肯畀個機會Clarke-Salter，可以話係浪費左一個球季

Baba: 頭3場賽事仲無被列入名單，或者體能狀態仲未跟得上

Drinkwater: 唔知咩傷，連續6場未被列入名單

Kenedy, Moses今個星期有波入，想睇入球既聽日留意下一周車聞啦~

Vs Barnsley

Kepa
RJ Christiansen Zouma Chilwell
Kante Gilmour
Ziyech Kai Pulisic
Tam

Summary: 全部賣唔出

三中堅不能......

永續廢人list

100m grealish+watkins

蒙特凱

佢防守係頂級 但玻璃同冇用波真係好難搞，仲要唔平

少睇德甲，但德國隊咁多個中堅入面，佢都算坐穩正選位嫁喎，真係咁廢？

平均質素咪用天神lor德甲真係冇世界級/一線

呢家哥狗進攻都係3中堅

Rodri會拉落去中堅平排
之後又推cancerlo上中場
好撚戇鳩 但吹佢唔脹

今季第二次對barnsley?

好想要飯仔 一個頂佐仔同kante又守到又做到轉守為攻

Drinkwater: 唔知咩傷，連續6場未被列入名單

第一場Kai入三粒

又成日玩無鋒陣 但係好勁 仲要Gundogan係咁入波

今年根度簡大爆發
everywhere
勁到仆街

希望猛狗氹掂高層同杜蛇買飯狗

"After three months I reacted well, but it was going to be a tough, tough time to be at the top level again, to come back and play for PSV, Chelsea or whoever. At that moment, it was more about whether I could I walk again. Football didn't matter.

Van Ginkel

"The infection that came six weeks after my operation killed my knee a bit. That's why it took so long, it damaged my knee and cruciate and I had to be operated on all over again. It was a very hard time.

做完手術之後個膝頭受到感染 之後嗰三個月要食抗生素

我都鍾意飯

但未免太睇低佐仔

clarke-salter熱身賽踢得幾好 然後英冠正選都冇
留返黎用唔好

好似呀含上年咁 坐足成年

tnr都要借走，點用

跟施華學下野都好過喺垃圾英冠

學撚咩留低跟u23

In an interview this week with Dutch television channel Ziggo Sport (cited by Football London) Ziyech admitted “You’ve not seen the real Ziyech yet.

Followed up in his confident manner with “But don’t worry, he’s on his way!”

英冠都爭唔贏正選
咁都想用

大把人等緊完季，返車跟杜sir學嘢，希望得到賞識留番喺一隊

切囝 巴囝 強勢回歸！！！！

睇下年杜蛇點揀人

杜蛇係PSG有冇迷過baka
記得有段時間psg想買baka

有冇Ching 一齊自動獻身去英國俾kepa 屌

即係依家又無得睇？

Psg要baka嗰個係佢地總監 唔係杜狗

好！

一定同車球探好啱傾！
Welcome！

跟下操就學到咩
四大中堅咪又係咁撚廢

咁耐以嚟呢到淨係fc到wendy 一個係絲打

做完手術後三個月，即係好耐之前嘅事

我以為佢又傷
佢好似之前十二月先復出到

吾皇係意甲好食好住 唔會想返黎傷心地

聽講有好多紅字既都係絲打

係psg傳親同買入個d都好似唔係杜蛇話事 所以完全唔知佢仲意買邊d類型既人

車區得兩類人
一係自閉毒撚
一係反社會痴線佬

前兩晚有出

最已陣 佢最迷咪就係佐狗果type

其實唔少藍字都係絲打🙃

叫我？

咁都要班乞衣肯買先得架

可能kepa 巴打都岩

搵極都搵唔到車狗post, 原來喺度

呢度有絲

長期置頂的話，想必肯定在打內戰第N 回…

咩動畫？

回復術士
神作SM

叫me?

新年假好多動畫要補追
新舊版寒蟬，巨人，無職，回復術士

點可以冇蜘蛛子

全世界都知你係will仔啦

講咗咁耐悶唔悶啲

蜘蛛子漫畫睇到好遠

唔知動畫做唔做到
真係好似自己打緊機

紀錄地平線同 world trigger 比人underrated得好緊要

真絲留名

佢勁壞 仲群落promes到

壞過凱婷

Timo入球機器只存在於fifa

紀錄地平線垃圾到仆街喎清

World Trigger漫畫個update速度慢到

希望佢健健康康畫得完
真係好撚好睇

杜sir d theory真心正

叫得喊包即係領導唔到後防啦

呢兩套隔咗好多年先出新一季之前講啲咩已經唔記得哂

原來杜sir會改革埋青訓

原來2016年MM cup過Kai射世界波

Hawk

唔知由幾時開始
車區嘅和平就係講動漫

如果要我喺杜sir這份約上加上一個期限，我希望是一萬年！

叫timo由的雞蛋開始練起啦

過多幾場就杜狗啦

佢fifa係真心屈btw mm好靚仔

唔係叫你 will jai

佢係助攻王

作畫係垃圾 但個劇情我覺得幾正

Btw 世三返來會冇Hamburger 食
杜蛇mon住

傻狗由細細個已經開始活係MM既陰影底下

痴腳毛

聽到果句 佢唔中意比高層干涉佢買人既方針

已經買定花生等暑假

改革青訓
留多過兩年再講

可唔可以剩係入一個中堅算

唔比人落club
傳奇巴克利可以永久轉會

冇得合法隊草，條氣一定好唔gur

有團隊做專業數據分析，又有學院派專業訓練，相信杜曹係一匹千里馬，車路士係一個好伯樂！

其實如果marina信杜蛇眼光就得

記錄地平線當年第一季完就去睇返原著
去到劇情都唔記得哂先出第二季

dr stone好唔好睇？我見netflix上左第一季

好睇
但你要唔好介意女主個畫風

算數啦, 本身佢份人工我地比人大部份a
佢唔會有人要既喇, 一定係要養到佢完約

有啲似air個觀鈴

應該係球會史上最差收購

如果之前鷹講個d係堅既 只要杜蛇俾既list入面人選係後生 有實力潛力既 西女人其實都應該會買

賽和/輸波後:
杜sir - 我有幾滿意你嘅表現
林sir - individual mistake

驚班垃圾球探寫花個file

唔那係掛
第二季劇情尻到
主角啲女又孌童癖咁款

唔擔心啦 marina同杜蛇一樣咁識波

正皮俾標題！！！！

想問下有冇d性質類似clubhouse既app
想試下搞個車迷既聲音聊天室 但係又唔想用大陸野

反而睇咗呢一篇野開始迷杜

杜sir改革埋個球探部啦

Alex Goldberg真身

改左龍門部先

鷹sir條新片好好聽
期待下條助教篇

仿效普美斯桶人了

真
唔係買邊個都死

邊個教練成功改革龍門部應該起銅像

只要杜曹交出嚟嘅人選係有潛力，有resell value
而又唔係煲老藕，Marina都好順灘

諗返起果時沙爹要果啲人

椰子呢

希狗其實都幾屈下，半季就將文迪變文狗

佐真奴，希古恩，算係咁啦
林蛇有雲有椰有捷

果時一簽番黎就已經話幾場後就會車狗化
因為根本就係教練出問題 搵邊個黎守門
轉過撚頭都係會車狗化

文迪淨講救波 其實都冇大問題

但啲decision making都係擺脫唔到黑鳩冇腦呢個特質

應該要d一線 頂級大牌龍門黎垃圾車先可以要求換教練
買d潛力股都只會比教練狗化

卡吐逼走波板糖

幾球後腳玩波幾撚有信心

佢撲波同反應都好好 但啲出迎同用波
Anyway都好過kepa

比起權鬥，買人等等問題
5:36講嘅野最令我擔心
“Psg一個換人調動俾人講足兩個星期”

諗起sarri嗰陣因為用中場/青訓等等問題俾英媒狙擊左勁耐
班撚樣對待外藉教練唔係講玩

六師弟

會變圍爐mk食女

可能到時杜蛇要強留豬
好似想psg留cavani咁

Welcome oblak！

只係屈服租借🍉

Michy回家？

起完底
班助教跟開Klopp同Rangnick學野

冇睇佢以前decision making點
但感覺上佢d決定愈嚟愈鳩
起碼證明希狗一定教唔到依啲野
下下靠龍反應身高使撚你教
不過希狗自己都冇料
點教人依啲高章野
而家俾人突破到越位線有單刀半單刀都輸得
除非對面射斜
好似未見過mendy俾到壓力對面
次次都輕鬆入
一係自己送十二碼

杜狗同干狗嘅分別
只係一個用青訓 一個35+

今年拎個歐聯 塞住佢地把口啦

中下遊龍都可以撲波勁嫁
好似富咸果件
係呀又係蘿莉漢愛將
守到射波呀
但d傳中打返比人有咩用

何輝上季復賽已經屌緊

Cech自己都落場教咗一輪啦
淨係賴落希狗到冇意思

你講完唔覺得係廢話
咁樣更顯得希拉里奧係呃飯食

同埋強隊少俾人壓住屌任射考反應
多d俾人打反擊 人多打人少 半單刀單刀機會
對龍出迎判斷要求高
你反應幾快都好唔識出迎依啲波都一定輸得
Mendy依樣暫時真係唔得
如果有個好教練唔排除學到
但車龍門部

佢地班友一脈相承
廢應該係一齊廢，解釋唔到

第一場和波你expect tuchel可以點講？

諗起以前25圖啲出迎

其實mendy一定唔算強隊料㗎啦最多中下遊好少少
唯一好處真係硬件好 望就望杜曹幫到佢
旨意希狗真係食屎都得

我地有希sir

西瓜廢到又老又回塘
高左互含係猀最好嘅收購

走位射術都睇到級數嘅，但係真係老囉

marina第2年就會同領隊有仇，除非第2季勁到daddy咁先避得過

你過隔離望下熱狗post

摩狗落地獄!

琴日先睇完個live

邊個仆街話：請佢不如用番撚仔/屌 呢個仲衰

有D終on9到話贏唔到歐聯 所以唔夠班痴Q線

係時候鞭屍！！！

好正

林sir贏兩球
林>>>杜

fb最多

收手pls

我欣賞你

好！但為左佢幸福 我下場要開始反杜了

幾時反kai

其實呢度都多

有撚用咩,都唔係真心反

杜蛇

要啦

好想再現場睇多次佢

晚晚都有波睇

真嘅Ziyech就係羅湖扒手？

Bats要返黎教Werner點做一個頂級前鋒

人哋搶口係啱 呢隊真.私家雞

肉便器

今天起ching好似冇再入過黎

我估佢最後會去俄羅斯鏟雪

收到風入咗青山

好似話成日去建興
依家比人捉左去強制檢疫

我係第二季出先特登翻去睇第一季
慶幸自己有堅持睇哂 因為真係好撚好睇 記憶無痕接第二季

Havertz 呢條廢人又傷到出唔到

唉 開始對依條友冇咁好氣

車迷惡夢 好彩呢隊閪波仲係英冠排第六

佢同美國狗邊個玻璃d?

美隊都叫係車風光過
Kai仲未有一場好波

佢唔傷嘅話 都唔知點出佢

傻狗已成廢人

沒有林柏特的第16天 天氣（雨）

我哋仲需唔需要Kai?

活基治都做左領隊

就算傻狗斷晒兩隻腳 我都會繼續支持佢

杜sir話Kai需要被人push先會醒
依家一push就傷左

DLS fa cup都4點

杜sir: 今個星期push咗Ziyech 先 排隊啦

今晚1:30狗閪隊雞湯打鏝

成班人都女人體格

唔係上場已傷？

堅定不移支持Kai子哈伐斯

Jason Tindall (般茅前領隊）請咗活基治代替離隊幫布魯士嘅助教Graeme Jones，點知唔夠一星期Jason Tindall被炒

剛上任嘅助教活基治就臨危授命做咗領隊，已經兩連勝

渣架，班士利殺手係咪又唔出得？？

迪鳩

可以做參考嘅得熱身賽嗰場 呢度個個都話打得好
然後轉個頭吹到英冠都冇得打

佢係有潛力嗰啲 留返黎睇下用唔用得著都唔比

唔怪得個個射波咁差
原來杜狗叫班球員打美式足球
間諜滾回北倫敦

屌咩 下場4點 又要做fake blue

初一喎咪睇下
不過要搵link先麻煩

第2日放假已經算係咁喇

屌你老母撚狗

聽日唔使番工未算
英超又星期一晚踢
場場都係咁

希望唔好再上番嚟
記得捱夜睇過場4:0

diu 又係一個女人型

入到附加賽都可能贏架
最想賓福升

10場入7球就追平豬油巴!

無計
千里馬都要遇到伯樂先有用
Foden 同 大袋、guehi、 Conor Gallagher 同期
係哥狗既調教下勁撚到仆街
而家睇杜曹可唔可以帶大袋上一線

仲有作客newcastle
印象中都係好多西波

Guehi同Foden應該冇可能直接比

我

哥狗教咁多年出得一個foden姐
又唔好講到佢啲育成咁神

又係車殺手
記得18季尾俾佢炒3:0同上季俾佢絕殺

Ching個名

首先要個人本身有能力上一線

全球公認

般尼隊撚樣係咪逼害我轟輸俾般茅

我反而想睇下如果對三中場比人 overload 會點

柏比CCC 丹爸爸

Dllm fb咁多人j ullm

唐仔

人..人要惡..惡過...車

飯仔如果去咗曼聯然後打柒車狗點算

有TT 唔怕

慘得過俾迪布尼屌打咩

杜蛇連美式足球都出埋，花款真係層出不窮

哈佛狗 out

佢啲後上插入既時機好準，有幾球佢衝得最前，但守果陣又見到佢
係唔知點解射pen咁柒

最大悲劇

真心 丁出血 第一次支持隊波 唔係j球員 唔係j女球迷 而係j教練團 可想而知 我地對於英冠級教練團個陰影係幾撚大

傻狗聽晚入唔到波可以躝

硬係覺得杜sir好識用心理學去訓練班球員
訓練佢地心態要有合作性，團隊精神等等
班人唔係屎波又唔係體格輸蝕
其實係輸合作性唔得，踢極都好個人化唔整體

屌，最撚惋惜一定係迪布尼

杜狗只係食superbowl條水玩gimmickout啦

你講緊笑？
佢教疤個陣升影帝、Pedro上一隊
擺小白落中場中成就疤黃金一代
哥狗買人係鳩鳩地
但教新仔佢有d功架

tt係sob私家雞

當年贏u17世界盃隊友
個陣鏝同車英撚青年軍大戶
個屆最突出應該係sancho (踢到一半俾多仔召返球會), foden, 大袋, rhian brewster

講緊鏝城你就講疤

Feel 到內戰味

Which is why, in the summer of 2015, eyebrows were raised when he made a uncharacteristically bold declaration about three highly-rated Chelsea youngsters - Lewis Baker, Izzy Brown and Dominic Solanke.

“My conscience tells me that if, for example, Baker, Brown, and Solanke are not national team players in a few years, I should blame myself,” Mourinho said on the club’s pre-season tour.

“They are part of a process the club started without me. At this moment, we have players who will be Chelsea players. And when they become Chelsea players, they will become England players, almost for sure.”

係大球會要爭標之餘仲要教新仔你估咁易
教到有一件半件上到頂級已經好犀利
摩佬唔計迪布尼事件
成手好既青年軍牌都俾佢教到一pat屎

淨係無腦sterling 比佢教完升左幾個level 就知有料

都要sterling搵到哥狗依隻千里馬嘅

施真高係咪佢拉上一隊
不過英超個競爭想用新仔好難
唔似西甲德甲
下遊廢到仆街可以出一兩隻新仔都ok

一屆一度讓四大賽

係
不過依家比佢教到四不像咁
Foden就真係勁，踢咩位都好定

Barnsley 殺手

你幾時有話你講緊鏝

果場占士救撚狗一命

本身只係攻中後備 mendy太廢 搵臨時打lb 而家咪又係打返後備 改造失敗

最後都起唔到機

睇吓跟杜蛇點先算
撚狗波根本玩鳩佢

#Chelsea and Manchester City are set to battle for Erling Haaland's signature this summer after Pep Guardiola's side lost hope of signing Lautaro Martinez from Inter Milan.

[via @DeanJonesBR]

傻嘅都識揀

Lautaro 今季廢左好多

btw 就係傻嘅先揀我地（kai timo）

敬業樂業

車唔係本身有咩佐點會唔知係乜

嗰舊嘢好似係施華自己買

假kdb唔係青訓買返嚟已經20歲

我知

踢祖個場廢到

佢都唔岩干地打

上季

佢都廢左成季
無左上季果種驚艷

意甲啲神鋒
Belotti,immobile,piatek

都有d唔差嘅
個人幾鍾意atalanta個zapata

Belotti早兩年吹到80m

車仔有Timo + 咸仔
前鋒夠用
留返d錢轟落去中堅位啦

意甲d人真係睇定d先好買
佢地d教練多數有料
睇落好勁果d黎到未必用得返

而家連接高波都有啲猶豫 成日出咗兩步又退返入去

j希sir?

舊年睇佢歐聯對PSG個場廢到傻

想join外借大軍

瘦撚到營養不良咁

魯狗不滅 車狗不生

From 鷹：

法媒: 車路士有意免簽PSG年輕中場Kays Ruiz-Atil

消息指，車路士上年夏天已經同Ruiz-Atil經理人見過面，亦都一直留意緊佢既表現。

Ruiz-Atil係PSG青訓中其中一位最出色既球員，頭半季Tuchel總共派過佢上陣7次，但Pochettino上任後，Ruiz-Atil就未試過被列入比賽名單。佢既合約將會係今夏完結，球員擔心自己唔係Pochettino既計劃入面，所以仲未續約。

消息指車路士將會出手，預料Tuchel會係交易既關鍵人物

球皇片:

Source:

18歲係咪趕得切3年HG

羅馬尼亞

杜蛇咁快做嘢
Btw中場開到兩枱麻雀

Confirmation of Chelsea's UEFA Champions League venue ahead of Atletico Madrid is in... it is the Arena Naţională in Bucharest. I reported here how Warsaw was considered too, second leg still at Stamford Bridge.

仲遠

好似仲遠咗

不了 操大隻先講野 否則好似傻狗 打到迷失人生 除非你話好波到鏝個個施華

02年應該唔計

係咪飛遠咗

同去巴庫差唔多

邊有咁遠 多波蘭一個鐘

不過好彩唔使剷雪
不過羅馬尼亞又係閪地方

呢啲高質幼幼唔怕簽
打起可以自用，做外借大軍又可以賣錢
平價買入/免簽都係good deal

曼狗改去都靈
車改去羅馬尼亞

逼害

秦利呢排成日蒲頭講嘢

事但啦 遠啲但唔係人地主場 都算抵

就咁睇機程差唔遠 但唔駛剷雪叫好好多
原來係下體俾場地uefa揀

Goal understands that Atleti have outlined Warsaw and Bucharest as possible alternatives for a UEFA approved neutral venue to host the match.

控波好過Timo

我都估係
所以RB簡奧地利

匈牙利

sor

求其搵個都好過timo啦

Gilmour勁過佢

J 林蛇同佢班助教

想要荷蘭新xavi

我哋件新VVd未踢都已經收咗皮

賣淫巴

班拿約嗰陣仲瘦過kai
都可以喺多隊英超立足
我諗都係信心同適應問題啫

錯post , 勿回

冇錯!

係精宮出到埸未

天神如果外向同大隻啲，會更勁囉

佢就轉行做model

佢唔好咁易一跌就起唔到身 已經派小勁多膠

但講撚左咁多年 都冇撚大隻過
F9去左日本一陣都變撚左hulk

大傷？

法律

條友咁多年都終係咁孱 人地c朗開始都係瘦低操到依家咁

信心問題
未打疤前都唔是咁

唔畀港共監視就飯都唔畀，唔畀你有娛樂

黑記空難死

遲下返屋企搭lift 都要用安心出殯scan qr code

Omdb

Matt狗d新聞一律當fake news看待

如果般茅請林sir，然後下輪抽中我哋，會唔會係最強劇本

差個callum wilson就perfect!

借去拜仁操一年

射術

sportsyeah個post見到有人欣賞華石

14年就係比西瓜射走阿根庭個世界盃

西瓜係個典型大賽對腳就發瘟既球員

嗰場笑到仆街唔係衰西瓜恩就衰越位

呢球學界都不如

西瓜柒還柒
佢喺車入幾球都展現到佢射術頂級

Tuchel on team selection in the FA Cup: "There's a hig possibility we will see a lot of changes. There are guys who deserve to be on the pitch who suffered from my decisions." #CFC

Kepa
RJ Christiansen Zouma Emerson
Gilmour Kante Anjorin
Ziyech Tam Pulisic

有記者問ullm同haaland啲轉會消息
杜狗笑得好開心

Welcome！！！

其實我一直都好想問
點解牙石帶波果陣隻手要成個女人咁
同250一樣

簡狗start tmr
會打double 6

仲有讚簡狗打sheffield表現

雲比沙卡勁到
Gallagher 係咪衰過雪糕筒

仲虛偽過薯狗

Tuchel on what it would mean to win the FA Cup: "This would be huge, the FA Cup is one of the most prestigious cups in the world. Even as a little boy in Germany with no Internet, you know the words Wembley and FA Cup."

傻狗唔爭氣 本身聽日呢d 比賽出佢攞感覺最好

"Kante can play a single or a double 6. Double 6 is his best. If we keep the structure from the last games I think it suits him very well. He's an outstanding player we absolutely need."

Tuchel

章魚城又復出，笑到仆街

唔算
佢地隊垃圾好似之前撚狗教咁冇人逼
得gallgher喺度鳩跑鳩逼
佢場均tackle有2.9次
其實唔錯

理閪得佢 總之過撚硬你啦

無計，如果要有佢可以發揮好d嘅機會，真係要有度身訂造嘅戰術，同埋要練，呢樣喺今季咁頻密嘅賽程係無乜可能做到

Gilmour + Kante
Double 6 Confirmed

諗起佢讚mendy用波好好

娜

個阿叔講堆前言做乜野事

最衰我老婆

Tuchel:

We see the qualitiies of the players every day. Of course, we want to guide and help them, but the quality, determination and mentality to stick to a game plan and attack and defend together is what we see.

It's a good start and if we can show some patterns it will help us increase the amount of attacks, play faster, keep the game easier, and to keep the intensity.

多左比你射都一樣會唔入

Thiago咩料

連登仔：kante單防中！

杜狗 = 球盲

個個係lampard

真係好垃圾
呢球有嘜理由唔係帶波堆入去再近d射
如果係阿古路應該彈地完即控低，再堆入禁區扭埋龍入

小花個場都有miss啦

佢跑得慢,即射唔係問題,但冇人影響佢起碼要中龍啦

鏝城亞古路就係
係國家隊呢球應該都係唔入

唔通屌柒個球員垃撚圾咩
你fm都唔會做啦

果場有球美斯半單刀
係西甲當食生菜
都照射斜啦

我迷女人

咁西瓜射術係勁既 冇佢比利時都過唔到 係唔可以打決賽

諗起撚狗講起傻狗個淫笑樣

Ampadu
撚伯追既Tarkowski 都唔錯

官方IG post 傻狗戴帽
譚狗三球都係做假身掩護
睇黎兩個IW位有雲/傻/猛/CA/椰 5個爭兩個位
除非攞雲狗/傻狗做正前

決賽就腳軟

Welcome!!!

乞衣頭 = 新馬昆奴斯

痢po見到
牙石都幾撚癲

仲要大部分時間係踢緊撚式閪波既情況下有呢個數據

點換組合都好
真核永遠都係佢

嗰陣買佢依度有人屌 40m都屌

含

無end product嘅垃圾lan la
只要車區無左高左車仔就重奪冠軍

依家兩個中場做到灑撚式三中場 搓鬆灑之後交比前場入波

結合呢兩張圖
泰阿高progression 咁勁，但防守stat咁樣

痢搵佢打6號位真係幾曬料

同一隊練波

如果佢有埋end product就真係翻版摩迪

狗閪正選打鏝

Levi Colwill with the injured Thiago Silva missing

Will仔 想睇下咩料

Gopro擺佢8號位wor

Kai好似有練波

如果撚伯係度 岩都幾肯定最後會被賣走

Asus

原來有人post左

上場睇佢個位似6號

軒狗同法賓都中堅

鏝係咪on9
打雞湯都出丁力+三正選中場

反而雞湯輪換咗

哥狗又來料

佢地完全可以做到我地歐聯第二輪打閪維爾咁

整到隊team b 出黎屈機

碌入

反而係佢打得前會打唔到般奴迪布尼嗰種角色
keep控球打後d好

話左佢唔知跌watt定點
有睇波都知佢呢幾場位置感係好好
但比起喺拜嗰陣，而家出腳唔到位
有幾下冇攞黃算好彩
同呢隊痢仲要磨合下

有人屌過咩 比人禁轉會可以40m買個一線中場 諗唔到有咩可以屌 仲要上一年踢得好

單防sterling

睇返2016嗰場成隊熱狗真係賤種嚟

見親佢埋門能力係負數就好嬲，正常少少已經入到好多波

想問車區傳奇胡Cfu係咪跟埋去維拉po

支那車

支那唔係叫切爾西咩

車好似得香港咁叫

呢個係個車字丫定牛年？

如果係車字做乜鳩用殘體？

沙SIR 嗰季睇呢到
日日叫牙石躝添啦

全撚部印象球迷黎

支那狗都會嗌車仔/我車

因為呢場專燈印多件金章安

睇嚟Daddy要同林伯一齊爭般茅份工

ching 都幾燈
1g2a

熱贏都好嘅 可以報返聯賽盃被踢出局個仇

最好打到加時
耗撚盡兩班體力

愛個1,2號龍同我哋個1,2號龍都幾似
1號神經刀
2號怕高波角球

上星期般狗果球
十足Kepa咁

孫狗踢埋加時就好笑

Daddy係咪唔記得3日後就打鏝

daddy比起其他教練係好重視足總盃
佢唔只一次話呢個盃有歷史底蘊
唔係普通飛機盃咁簡單

呢下配合靚

想睇射12碼定生死

熱條後防柒到感染埋中場

愛狗隻黑鳩中場真心勁
係傳波差少少

危險位置

今場真係中場分左勝負
一邊無限氣 一邊無哂力
不過愛贏都好嘅 抽到佢地報返聯賽輸波個仇

Winks同拳王廢到好似切第一場咁

Kepa Gilmour start
Silva Werner (Kai?) OUT
Bate Anjorin隨隊
Livramento Colwill 跟操

呢兩件不嬲都吹大咗
好心佢哋加埋dier識做就自動讓返英撚正選位出嚟啦

Kai做唔到班士利屠夫

Kepa
RJ Christiansen Zouma Emerson
Gilmour Kante
Ziyech Anjorin Pulisic
Tam

Livramento Bate Colwill後備上陣

who needs alaba when we have colwell

Guehi表現好似唔錯

癲

英超 譚 6球 雲4球

好cute

Finalists

沒有林柏特的第17天 天氣（陰）

今晚04:00杯賽，冇直播，又係對車迷的忠誠考驗…

中堅位泰銀>? 仲唔買

買唐仔即係棄㺂不過我覺得冇問題
CB 就喊包>Sule>ullm

想問下
有冇得用Apple tv app黎播自己camera roll既片

應該唔得掛
用iMovie就得

摩佬想贏但又唔正選出Kane
比人反cup跟著又打鏝
雙輸

Haaland 黎
giroud 要走

踢來踢去都係果渣人
無咩好選擇

Fa cup可以話係佢唯一捧盃機會
佢隊人腳專心打歐霸都唔掂

聯賽盃決賽

我已經當鏝贏咗

買到夏狗成個車區去晒幫閪女人奶閪都得

Kai Timo 椰子條奶閪數都未找

水貨唔計

夏撚買完都變水貨

呢輪德甲出品都好差
Pulisic勁但又玻璃

咁就慳番唔洗奶

今晚重點：Kepa能否CS

傻狗唔見左影

希望今晚唔洗同魯魯開年

會唔會試4後衞陣

Okok thx

想睇Livramento踢rwb

我想睇卑

吹到好勁 啲長傳幾準 唔知排唔排到史五青訓

其實我都想
尤其呢家Azp RJ成日一齊出
想比佢地抖就係佢踢

之前車在沙利時代都守到射12碼

想Lawrence 踢埋

傷咗
上場u23正選 熱完身踢唔到

全部後生打壞

佢教熱係咪贏哂哥狗

夏狗黎到一定成日傷

摩佬大賽有得打嘅
熱今年聯賽有頭威 但近期好沉 要靠拎隻盃保帥位

Gopro呢排又真係有原因會咁怨婦
送唔到老母走

咁係沙蛇勁

上場u23對阿睇左下半場bate同livramento個態都好似無之前打熱果排咁好

近幾場都有正選

Bertrand

睇番琴晚鏝FA cup， 豬閪唔掂喎 完全未夠班

對面正選wor

但輸第一球真係唔得 佢下年都係番英超浸下先

曼城咩人腳呀大佬

單防sterling唔提
比40m買ullm分分鐘都係會失同一球

ullm真係咪撚買

輪到我轟做呢啲柒嘢

所以我係唔贊成買

未夠班正常
tomori英冠超班返黎都未得
天神德甲屈機返黎都變女人

要夠班又符合marina哲學真係萬中無一中一個ruben dias/ de ligt/ demiral

唔係就ramos 啦
實勁到pk

中堅好難用青訓
賣哂出去等成才回購好過

年三十夜晚 梗係早啲訓覺
養足精神拜年啦

睇左3秒頂唔順熄左

係咪童裝狗黎

剩係po係微博唔po係youtube

之前唔記得邊間球會係廣東話

好似意甲？

邊年柒啲？

利有vvd
鏝有dias
幾時輪到我地執番隻

無計啦
俾到埋嚟 無得唔賺

童裝狗 毒狗 泰狗

好彩唔使係國際網見到
實比人屌

kounde release clause 75m

有Cwa[so

點解切爾西都用 車 字

我車陪你過牛年

港譯
Btw 拼音Che=車

即係支那都有用車字？正如香港都唔會叫 我切

支那用切
不過廣東跟港譯 我意思係呢次佢只係食Che拼音=車

我愛我車！

咁即係對象包埋廣東話？
就係唔明點解同支那拜年會食車個音

純粹搞字GAG?
牛 車 年 簡體字 好似樣

一+牛=？
Btw 原來台仔都用切已閪

元祖名：修爾斯

係咪我問題唔清楚
我就係想問點解同大陸拜年要用車字，佢哋都唔知咩叫車路士

定係咁好心同埋香港拜年

我以前都有咁諗
以前主場個廣告版成日有句 "無論是車路士 還是 切爾西" 跟住唔記得咗
都以為咁好心幫廣東話宣傳

葡超仲有咩cb勁

諗下好
英超大球會得鏝年年有廣東話

但佢係場上好似唔知自己做緊咩咁
又og又兩腳一伸又角球旗break dance

好似都有
佢地會好似會講破車
以前玩fm上爆棚睇果時佢地好似都係咁用

理論上香港睇英超多過支那

呢件矮得太過份
180都無

啱啱google咗，原來因為香港/廣東最先有英超，所以有d人支仔都叫慣香港名

有冇可能呀

9up有個譜

但大陸好似係鐘意意甲多d
以前見爆棚個個都討論意甲

印象中支那睇本地波加NBA多
得沿海大城市先有人識外國球會 運動舖未見過賣波衫

加上直情冇街場打 真係多人睇咪世界盃

5m

無資格再笑阿支奴

佢目標好明確

#hustle 🤙🏿

應該關以前球星事
支那大把人迷丙朗美斯 所以意甲同蝗疤出名過英超

唔關事
好似意甲係最早入主中国
所以有一定fans base

未有英超前？
意甲應該最多球星

車狗d微博fans都多過香港人口啦

屌無嘢啦
完全冇接觸支那車圈

岩岩睇左幾眼comment
d大陸仔仲高質過fb白卡佬

而家都係咁
三大賤種 Lamela Lo Celso Alli

兩件巴閪幫

支那狗睇中超啦

利申先 現實無睇 fm only
benfica 除左ruben dias 仲有個ferro

今年波圖有個Diogo Leite

fm葡超個個妖人
咩波圖賓菲卡歐聯年年8強
現實打起無幾多個

都話食che個音

邊個話中堅唔識扭波入波?

今年我又唔多覺
Fm181920 都真嘅
不過連續幾年勁都係果幾個
Florentino Luis/ Grimaldo/ Ruben Dias/ Ferro
Porto 就 Alex Telles/ Jesus Corona
Benfica 今年前場多左Everton 同 Darwin Numez 嘅

成隊波除咗隊長正氣啲有邊個唔賤
Claim成鳩日插水加收山腳
孫狗成日鳩笑扮無辜
成撚日直紅都扮唔知發生咩事好無辜咁

勁撚到 同埋其實佢頂波好似好勁
唯一擔心既係佢踢開右邊 車就差咁個踢開左邊既中堅

Fiorentino去咗摩納哥好似都做唔到正選

咁慘
不過fm姐
記得早幾年有個Lucas Romero
係fm入面一定係世一防中咁濟
宜家好似仲係巴西定墨西哥踢緊
Gabriel Barbosa 又係
踢唔掂國米就收左皮

Zouma 生球 end product版

蘇馬都得

佢嗰次真係屈快

Barbosa返咗去法林明高做山寨王

華湯根先賤 當年仲有幾個月就要踢世界杯 對住國家隊隊友世三都照樣收山腳

真
仲要已經8x分鐘3:0定3:1都冇得追都咁狠
如果喺皇馬嘅世三應該收咧唔使踢
而家少了英撚先冇咁黑
早排重用kane alli嗰陣啲黑哨多到
最記得打mc嗰場harrykane踢頭同alli鞋底明鏟sterling 腳眼都冇事 完全冇可能中波

卡勞踢到人地降班

年卅晚少人到
今晚應該冇人睇

直落又唔洗番工

抖下好過啦

假車

養生

聽日放假真係無藉口唔睇

想睇悲

起碼要贏到3：0先有可能踢10分鐘
垃圾車呢排進攻便祕 有難度

呢幾場都係對啲防守好既球隊 今場對英冠應該會輕鬆啲掛

哥帥黃絲

曼城的西班牙籍主教練哥迪奧拿被問到，對於香港街頭近日持續出現示威的看法，哥迪奧拿回應表示，絕對接受示威，但不希望以暴力解決問題，亦指政府不會同意暴力行為，強調只要坐下來對話，總會找到方法。

四點仲要睇link 你睇埋我嗰份

Fake news

不了 深夜閪波

鏝aka維尼自拍.jpg

藉口就係太夜

成間球會得新bale正常少少

但睇人地討論 佢救左西維爾好多次

影張相其實有咩問題，人哋又無叫哥迪奧拿收聲

who?

味係 睇下啲陣式都成地精

世一lwb 係侵迷

Pretty sure he means Chelsea already have better options in midfield at that age group, no need for him.

車迷最牛
牛年一定牛

太輕鬆 留返星期一找卡數

今場硬仗 我地無咗班士利屠夫Kai

今晚Anjorin無正選
Livramento Bate Colwill 無後備嘅話

杜曹同撚狗只係同一類人

贏硬既波真係無興趣睇

4點波又要搵link⋯雖然聽日放假，但都想做fake blue⋯

唔洗拜年爽

kepa

阿列沙巴拿加糟糕的狀態背後還有一些其他原因，大約一年前與女友分手。其後，他在公寓孤獨地度過疫情高峰期而居家隔離的大部分時間。 這段時間是他職業生涯中最困難的時期，也是他個人生活中極具挑戰的時期，在這段時間裡，他一直無法見到家人和朋友。 獨自一人在異國他鄉，沒有人可以傾訴，長期以來都是心事重重，這或許有助於解釋為什麼他決定不再看社交媒體上陌生人的意見。

好柒

有錢靚仔都溝唔到新女

情場失意，球場比龍門部逼害

般茅孽種神鋒
好彩

Kepa: 點解我咁靚仔但係冇

朋友

但Kepa頭髮仲好密

我可以陪佢傾計

你一早溝咗ms kepa

踢中堅可以4個key pass都幾癲

我年年都唔洗拜 好撚爽

代表咩？

冇親戚喺香港

不知幾爽
之前初初一就去老豆果邊Interview
年初二就去阿媽果邊interview

三大節日 最憎新年

4個key pass其中2個create埋big chance

港父訂咗龍門盤菜仲未到

tonight watch = true bike
no watch = fake blue, chi-na man, 19000

老豆老母唔鐘意應酬人 同親戚關係又麻麻地 年年飲餐茶就算 新年成家人好似避世咁

條撚樣講緊信一半好啦

真係關係好的話，坐埋一齊食吓飯傾吓偈都幾好
關係唔好或者根本唔熟就免啦

放假又無咩所謂 到時做野忙 想睇都無得睇

最強潛力幻已在陣中
仲使咩買

早知收返阿含踢左中堅位好過件黑鬼

真 一年見得一次都唔知講咩好 尷尷尬尬坐喺到

Pattern認同

又凍返今晚想做假車

一樣最憎新年
拜年應酬親戚好煩

冇可能
Azp+Cwa 冇可能再加個矮中堅

用魯sir 唔覺得有幾好

阿含接施華班
lawrence接azp班
livramento接james班

係都cho接牙銘班

無問題 完美交接

想睇阿含指揮cwa

做 fake blue 了

代表今晚要睇了

祝大家車迷牛年cow女成功

正常車迷點會無女

燈少次得唔得

大家咁話

試當真新片

玩完了

一半都嫌多啦條撚樣

拜年片

幸清

娜娜已經幫大家擋左災 今年大家都要開開心心

幸清9up勁過哂班阿狗

關我地撚事 祝你早日甩曬頭髮🙏🏻

你都幾惡毒

我笑撚左

咩事？公海果到車仔慶祝農曆新年係真？

我愛我車 牛年大吉

邊到？

車b 死了

真
不過只限支那微博

We need Kennedy

其實有幾出奇

毒把聲咁沉
係咪因為平時少講野

英國唐人街慶祝農曆新年幾好氣氛

唔出奇
唔止齋戒月 間間球會都有慶祝農曆新年

Happy NIU year

只係個節日，而且英國果邊又搞得幾有氣氛
唔洗下下政治上身

其實同聖誕節出post 性質一樣

之前純粹笑鳩阿狗

奶左十鳩幾世啦

出面班阿狗單打緊

懷念反支先鋒Kenedy

cow咗？

柒到仆街

阿狗真係搞撚笑
笑佢奶共主因係佢雪奧燒呀

新年快樂呀喂

新一年所有反鼠狗全部仆街死！

新一年各位ching身體健康

新年快樂啊！

祝各位

大家咁話！

十年都唔入黎一次

新一年 拎歐聯！！！！！

林伯
杜蛇

祝Blue Flag越做越有

三冠

幾時出片

祝各位巴絲新年快樂身體健康心想事成

咪再jer
你dm自己問佢

Ching認錯人

屌

柒咗 唔好推

拉

如果今日社狗出青訓多過撚咁撚真係最後嘅遮醜布都冇埋

原來del哂所有片轉行拍fifa

艾 斯 派 古 達

想重溫MolaMola

點都多過上場fa cup

今季每隊其實杯賽都出好多主力
唔知點解

祝各位車迷子新年快樂身體健康心想事成

新一年 點都要拎返個歐聯冠軍沖喜下

快啲到4點

祝大家魯迪加薪，好運拿來

大家新年快樂
身體健康

真毒係屋企玩apex打年獸過年
祝車迷子身體健康，財源進進，有女結婚，冇女溝到女！

祝大家曼治如意

最緊要祝大家唔使深夜睇閪波

今晚已經係

apex好撚多掛

日服冇

場均一隊

有d眼瞓，今晚你地多唔多人睇。。4點對垃圾

一路賭錢一路睇

佢個賽程星期五夜晚咁怪

甘美治勁撚到

反正聽日無野做 咪睇下

祝車區新一年和氣生財

聽日又要拜年，睇唔睇好掙扎

新年和和氣氣 少啲內戰

買咗修咸頓

祝車路士牛氣沖天

車迷壯健如牛，新年進步

簡cap

雙左閘

emerson中堅？

Emerson 右閘

什麼奇怪陣

433

rj又冇得踢

433定424

4231？

咁樣？

好似fifa為左輪換夾硬擺咁

後備咁廢

出艾馬都唔出rj

Rj上場咪出咗 輪換下

祝身體健康

我覺得emerson 同alonso 調位機會大d
emerson d 防守廢倒

今晚出艾馬臣同Kepa，一陣要睇下先